蓋世寶~人人屌她老母~

逢人都屌老母~為何放學我屌不到

從譚玉英~無到~放icu無乜腦

很想出位一場嚟到就互射無普

弱？

李香蘭？

係啊，方力申鄧麗欣版本

蓋西寶～個西見痕蓋西寶～
蓋西寶～老母好燥～

落力射阿寶 扑不夠鐘數
你決定要跟她後入臀部